有無人想翻波鞋舖

港島區
香港波鞋分銷商
專賣美國著名品牌
全職 七至八日假
人工 ：13000up 另加新人獎金&佣金
收工準時 一日返8+1

兼職 50蚊up一個鐘 有飯鐘 歡迎學生

我40蚊就可以返工

只要比我奶女閪客腳底

有興趣 但六月先得閒

老底13k?
工作時間點計？（知道零售業番shift)

咁你要比番100出黎